港共政府完美示範香港冇自治嘅後果

所以決定都係依中共，而唔會考慮其他野
除咗政策想盡辦法利益輸送
而面對疫症爆發佢地都冇能力禁止中国人入口
冇自治就唔會而本地人優先，永遠都係做二等公民

宜家咩都唔做等緊人死，死多幾個市民再算

死多啲廢老

咩係主權？就係決定咩人入到嚟咩人入唔到嚟嘅權力

廢老事小
死左良心醫就事大

真係廢撚到癲，上面啲人都識做少少
香港班閹人咩都只係識等上面
鬼唔望佢哋自己快啲中招

港共：決定免費港豬澳大橋俾支那人唔駛錢嚟